何君堯父母墳被毀 警員佐級協會斥行為如「蟑螂」 指元朗襲擊屬「集體打鬥」

咁即係佢公然支持果班白衫仆街啦，如果唔係點會毆打變打鬥？文宣組有新題目喇

唔copy內文喇，幫手比下click rate立場

恐襲變集體打鬥

今日既香港無奇不有

911其實係兩幢野阻住架飛機

黑警高質

強姦應該係有人性交

人地外國都話係對平民既襲擊
黑警仲要幫班黑社會狡辯
嫌自己個朵唔夠臭想幫政府增加對立者

大家無文宣組連片推出國際？

政府系唔會搞錯架，我哋系講道理嘅。如果呢位先生系要告佢兩位架，我唯有charge……你哋三位毆鬥，有冇興趣呀？

香港契媽